---
title: CHÚC MỪNG NGÀY PHỤ NỮ VIỆT NAM 20/10
categories: hoạt động nội bộ
date: 2022-10-21
tacgia: Kinh doanh Tiếp thị
preview: https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490227/samples/2022/20_10_2022/20thang10_13.jpg

---

Nhân ngày Phụ nữ Việt Nam 20/10/2022, Chủ tịch, Ban điều hành Công ty Dịch vụ Agribank gửi đến cán bộ, công nhân viên nữ trong Công ty những lẵng hoa tươi thắm cùng lời chúc sức khỏe, hạnh phúc, xinh đẹp duyên dáng và thành công trong cuộc sống.

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_1.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_2.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_3.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_4.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_5.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_6.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_7.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_8.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_9.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_10.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_11.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_12.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_13.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_14.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_15.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_16.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_17.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_18.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1666490225/samples/2022/20_10_2022/20thang10_19.jpg)

h


